有冇基督徒手足搞理大遊行

他們每晚都回來，好像狗一樣狂吠，環繞着城行走

要反擊班黑警

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

基督徒唔會搞
叫天主教搞好d